BNO 一問

我本BNO BB相 剪咗左上角
內頁吸左CANCELLED印
係咪已經無可能續到
上網睇到好多資料 都搵唔到無相關既資訊

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

BNO 身分終身有效

你應該有本新d嘅bno

搵唔到
問過老母 佢話第二本已經係特衰

照樣可以

係咪真係得？
但本bno無左個角

去續

你呢本無左個角咪姐係代表你仲有本bno囉

可以， 快續

未必 當年有D on99嘅入境會剪人本BNO

真係搵唔到
我其他家庭成員都有第二本，
唯獨我無 得bb相無左角果本

會唔會當我取消左BNO

唔會

如果要取消BNO 要直接去英國領事館取消
當年屋企人應該冇咁大整蠱掛

國籍係終生，照樣send過去續領啦

咁我真係要問下佢

好 多謝各位巴絲 個心定左d
一見到無左個角同個cancelled印 即刻驚左

我同你一樣，得返本剪左角
照續，岩岩收到本新BNO

『薪火Post』BNO續期資訊(51) 英國國會之抵壘政策

樓主可以追吓Post先

點解呢

劉慧卿支持BNO平權，呼籲大家行動！

你好早續左？

7月尾續，寄左一次野比佢，
但佢再要求我搵果第二個副簽，上星期寄第二次資料同副簽

都唔知可以係邊到搵到副簽